yonex duora 9 好唔好請各位師兄多多指教

Yonex duora 9 好唔好用小弟已經打咗羽毛球五六年想換番支新拍